有冇人識相學！

點解一個人有左錢之後個樣可以奸左咁撚多........

屌

三白眼

想了解多d

為人較富自信、個性好強固執，勇於挑戰，為人亦較自我，比較不會去體會別人的感受，雖然也喜歡駕馭他人，但這樣的人重義氣，容易堅守原則。有此眼者男女均狠毒，有虎狼之心，男多奔波勞碌，刑剋六親，女則有弒夫可能，生產前後必有驚險。

如果從佢兩張相個時間
係相學黎講可以點解釋依樣野?

相係心嘅反映

明白.....
唔怪得奸左勁撚多

同埋你見佢耳珠好細，聚唔到財，即係一朝發達嗰類人

不過有時你睇到嘅相都係你個心嘅反映

連環殺手都係下三白眼
例如油麻地斬阿媽個位

眉速，個人應該幾衝動性急吓

姐係我同佢都係同一類人?

因為眉、眼唔靚，行到 30 歲打後應該轉衰運

心正睇乜都正，心邪睇乜都邪

當發現自己專睇到人衰嘢時要留意吓咁囉

佢額頭上庭過得去，20-30 歲叫做好運時間

巴打有研究開？

我見唔係個個有錢恅都大耳珠，識得一個上市公司主席，耳仔唔係特別靚，普通人家出身，白手起家。

三白眼唔係咁㗎喎...